Long D 真的可以開花結果嗎

太多朋友long d散左
仲要有d比人帽幾次

唔知你得唔得 但我試過唔得